點解joy可以咁靚

好似我女友

Wendy靚啲

初瓏正好多

點解可以冇圖

a09

初瓏老婆
Joy sp

大口栽

牙災幾時先會火過Irene？

Rv真係好屈

覺得呀災大於Irene

rv 5個入面，人品最好是阿災

柒到

成日笑淫淫就當人品好 清好易比女呃

唔通野日西口西面就好咩

人品selugi=wendy>joy>irene>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>yeri

初瓏正d

講到你好似識佢咁

我同佢地幾熟

我老婆

Irene靚啲

Joyce靚d

joy真係肥底黎，好撚正